[臨時曼迷打氣區] 曼聯 對 車路士

我曼今晚坐和望贏

…

咩事呀 ching ...

不敗聯

等lin

推

我有 now 洗唔洗 share ac 比你

出親呢d區都........

咁又唔洗，睇下有無好心人放lin
屋企得有線=.=

等sopcast link

牛ching